**Даннные по проекту**

Заложенное время - 

главная, общие стили и разметка - 8 часов 
история - 4 часа 
отличие - 3 часа
регистратура - 3 часа
магазин - 3 часа 

**Отступления от макета**

На главной текст в шапке - добавлен text-shadow